Solomon Yue：711 712 初選，投佢老母！

所羅門余：

初選是對國安法的不信任投票，香港人，展現你們的力量

初選投票呀
初選投票呀
初選投票呀

日期： 7 月 11 日至 12 日
時間：上午9時至下午9時
地點：共251個票站，見下圖，或點擊以下連結

簡易Q&A

Q：初選係民間非正式投票，點解要谷投票率？
A：因為初選結果只係「口頭約束」，技術上只能靠參選人自律遵守，但如果有民意把關，不論係當選人，或落選人，都較難推翻選舉結果。

舉例，如最後初選只有500人投票，落選人大可聲稱初選未反映民意，堅決參選，令初選失去意義；而如果有10萬人投票，落選人反口，即使佢堅持參選，亦即係背向10萬民意，參選都好難贏，令初選有實際意義。

Q：國安法殺到，35+都無撚用啦，仲玩黎做乜？

A：
一、香港最高級別全民公開選舉已屬立法會選舉，唔單止係選代議士，亦係對執政者（香港政府，中共）既民意反映，如大家唔投票，亦等於默許過去一年中共港共既行為。同理，是次初選因距離國安法立法日子極近，亦係目前民間極少數完全合法既群體表態活動，一定會被本地、中共、海外視為民意反映。

二、公民社會同極權社會之間既戰爭唔係殲滅戰，而係「拔河戰」（tug of war），唔止係鬥力，亦係鬥邊個先鬆懈同放棄。你唔知對手幾時會鬆懈，但你就係等緊果一刻，任何情況下，有權要拎盡，有選舉要贏盡，未來既野無人知，要做好一切準備。

三、外國已留意到今次初選公投，亦認同佢既民意合法性。如果夠多人其實係一次國際線成績，相反，如果少人投無人理，就代表國安法成功，大家已自動滅聲。

Q：如果DQ曬所有參加初選既人，咁初選仲有咩意義？

A：DQ本來就係人治不合理暴政，你無辦法去防止對家做任何DQ行為，對家隨時都可以做，但未做之前，你唔應該以未發生既事去自我審查，正如你唔夠因為有可能炒車就唔坐交通工具。相反，係DQ未發生之前，就可以繼續用「拔河戰」概念去應對，有權要拎盡，有選舉要贏盡。

[size=5][red]另外跪求初選文宣圖
（不論大會文選定個別後選人文宣）

2020立法會選舉 民主派初選論壇 - 新界東

2020立法會選舉 民主派初選論壇 - 港島區

2020立法會選舉 民主派初選論壇 - 九龍東

2020立法會選舉 民主派初選論壇 - 超級區議會

2020立法會選舉 民主派初選論壇 - 九龍西

解讀黃家駒嘅「原諒我這一生不羈放縱愛自由」精神

push

初選注意事項：

要帶 (任何一樣)
1. 住址證明
2. 官方選舉選民通知書
3. 選民登記網站截圖（呢度cap）(最好cap定先)

證明你係嗰區居民/選民

用自己電話去票站scan qr code 喺app投票
票站有少量後備公家機
部分票站有實體票（記得check咗邊個票站有先）

要填
1. 身分證後四位數字（唔包括號內數字）
2. 身分證簽發日期（年月日）
3. 出生日期（日期ONLY）

推

再推

怕比人拉

唔好用連登

俞呀
推

成篇野 甚至成個連登連 什麼是初選 都好似冇提過

國安一點名初選"可能"犯法 就即刻多左負評 明明前兩日既post都無

投klm

Push

投你老母

投a

陣間俾國安拉左佢幫我坐?

有冇後選人名單

推初選先
不推移民post

推初選 post 唔該

btw, 有樣野唔係好明，乜超區傾掂數唔洗初選咩

推呀 人呢